m記取餐號碼既分別

3號數同4位數有咩分別

數值唔同

分靚仔靚女

4位係自助?

頭兩位 單一數字：人手落| 雙位數：自助落
尾兩位：order次序

利申：老麥一級榮譽

3位數：人手叫
4位數有兩種
一種係3xxx，依個係手機app落單
另一種係4xxx，依個係自助售賣機落單。